% ******************************* Thesis Dedidcation ********************************

%\begin{dedication} 
\chapter*{\centering \Large Dedicatoria}
%\textbf{Dedicatoria}

\begin{flushright}
\hspace{5cm} \textit{A nuestros queridos padres que con amor, confianza y apoyo incondicional permitieron que hoy logremos alcanzar una de \\ nuestras metas.\\ }
\vspace*{2ex}
\vspace*{2ex}
\textit{Br. Lucero Betzabe Machaca Quispe}\\
\textit{Br. Gregori Vicente Huamán Cruz}
\end{flushright}

%\end{dedication}